* Refonte majeur de l'interface d'échange, en préparation de la réécriture
* Possibilité d'annuler la suppression par glissé d'items de l'onglet "Mises à jour" (merci @Hocuri!)
* Correction de la gestion d'ETag lors de la connexion à des miroirs NGINX  #1737
* Correction de problèmes d'affichages dans l'onglet "Nouveautés" à cause des fuseaux horaires #1757
* Ignorer les crashs mineurs des services d'arrière plan
* Ne pas utiliser l'Extension Privilégiée si désactivée dans les paramètres
